## Configurar Post SMTP 

Este plugin nos sirve para configurar el correo eléctronico de la plataforma, solo se configurar una vez y ya todo lo que tenga que ver con correos de respuesta se harán de manera automática gracias a este plugin

[![Alt text](https://img.youtube.com/vi/2f7tqX_v3Ek/0.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=2f7tqX_v3Ek)
